請儘快改變策略（mtr

根本冇必要係調景嶺送頭
見到狗咪下站先唔舒服，冇可能站站都有狗

推

打遊擊戰

九龍塘？

去第個站

警察多咪上車去下一站再等。。每條線壞一個站，對於港鐵而家既質素好正常

push

懷疑係狗狗扮我哋

叉錯腳 跌電話 暈左 架車死火之類好常見

個人無事要繼續行程

唔好阻人 唔要入黑房抄牌

一齊體現香港人合作精神! 無人不合作 只有超合作

到其他站再尼，唔好送自己，要留下一日

Push

8月5日齊罷工